過左琴日全港無車，今日係咪已經忘記 繼續番工？.?

琴日所有po 都係到力屌淋病，今日已經無人講了

可以點

咩今日？
琴日都已經返

香港人 無得救咖啦 琴日屌屌聲 今日上班不了